其實環保撚用咩抆屎？

用毛巾

不鏽鋼飲筒

手指

咁用咩清潔返隻手？

口

用口食番
最環保

唔抆嫁啦 直接食返落肚又一餐🤤

即刻沖涼

原來咁好偉大

繞一圈

口水

咁如果係毒撚咪冇得咁做囉

你點解會屙屎 係因為你未吸收到盡你就屙 所以作為一個環保撚 佢係唔會屙屎

草
屙落草叢做肥料
啲草長得濟就攞嚟抆屎當除草

做咩要抆屎？

儘量用少d咁，之前聽人講

4R

學印度佬用海水洗gap gap

咁點沖廁

環保撚點抆屎唔使你教！

自然風乾

日本智能廁板水壓洗屎眼